連登仔最慘既一樣野

係乜9野都兩極化
好——唔好
黃——-藍
Mk/臭雞——-毒撚/廢青
唔係呢邊既極端，就係另一邊既極端
中間果種光譜係唔會有
張祝君我個人對佢無好感 但亦唔會憎佢憎到祖宗十八代要去死
成日見到連登仔d comment真係寡人笑撚埋右
自己郁下個腦分析下d事情先la
不過算9數la，你班粉腸都係係網上隨口up 使撚理人地感受咩，都無後果既

連登仔會講

你幫佢講說話
一定係五毛

呢D野一定淨係連登先見到
我地連登仔現實聲都唔敢出的

Lol 負皮lo 真話係難聽d